有冇人覺得ViuTv鬼鬼地

尋日又唔見直播，今晚又全程跟足，然後黑警好似做show咁，比人影哂義士被捉過程，又問候佢地又比水佢地飲。係唔係夾埋做公關show？

琴日都有now直播